一人n個公開試擾敵方法

英文oral講廣東話粗口
瘋狂un腳

拋豬引玉 請出招

打j

著黑絲

放一個響亮的屁
聲音 氣味兩夾擊 問你死未

加紙唔該

暢幾百蚊散銀係褲袋再un腳

短裙

數學用算盤考
Tak tak聲
擾敵一流
P.s.考評局好似承認算盤當計算機，不過要吸印
P.s2 算盤好似有sin cos tan 同log嘅式

屌你考你自己個試啦

男人